有玩過Division 1 都會知道之後既劇情發展

去片：

如有雷同 實屬巧合啊